回流移民返香港係咩心態?

人哋隨時可以走 你話呢

識人揸外國passport返黎考消防

因為香港真係幾好住

因為真係好L鐘意香港

搵錢
有外國護照所以可以愛國
搞彎香港就閃